[扮工好悶]番緊工又冇野做既入黎吹下水(60)

60啦

好快

蒜都唔得
決定都係用芝士煙肉算~

我好似早兩日先加入

好鬼快嫁.....

你一次過定係分幾次紋

一日爆2post都會啦

仲未熄機

邊間 ?

其實今日已經算慢,最高峰好似一日4個POST(聽講)

圖呢?

圖都無你就上黎講

真係再見左

本身我都想問圖
因為好鐘意睇紋身
但通常都會自爆所以都廢時問

你冇尿袋架咩 ?

佢唔叉

礙於工作需要不可以紋身

重呀，仲未熄機 1% forever

頭先老闆問：你又帶飯食呀？

今朝得50% 我訓教推左部電話落地 叉唔到電

iphone1%可以捱好耐

又唔係我自爆

飯兜收

10 歲細路哥學人用電話~ 沒收呀~

右手6個半鐘一次KO

青松觀路15號C 座明心樓地下

又入青山

返屋企叉電先 三分鐘後返到

圖呢

紋身好易自爆

我連風格都唔想講
香港地紋我呢隻好少好少

ME TOO

(太快)

屌一定好靚好特別
好想知

咁堅？

好痛,好痛

中國水墨

有fd紋呢隻

我都有個紋身 紋身師個風格好靚

有諗過紋
不過怕痛 不了
睇下過癮就算

你應該唔係我fd
唔洗驚

我想整多個係頸
不過做DESIGN又未乜有出息唔敢做住

好型喎

頸好麻煩呀
唔係freelance都唔好啦

我紋身應該俾人成塊皮剷起

買左飛睇戲
聽晚1930電影中心3院H4位
H3位好似有空, 邊個想約我自行買飛

一直都好想紋 但仲未搵到樣係紋左上身呢世都唔會後悔既野

Trash Polka真係靚到痴線

OK ~ 聽晚黎捕你~

不得了

實情買左I3位 睇下有冇人中伏

聽晚去紅館，下次

咁堅 ?

一Show出黎啲囡囡一定飛過黎

我誠邀你27，28/5 & 3，4/6幫我手同兩個女溫書

又開始扮工

慢慢食埋個lunch先

我部電話已經好似86咁 開唔到機

廁所去開個格隊門爛左
好sad冇得去個格

我點都係HEA
疊埋心水整一整個CV搵下新工先
夜晚見工我估都有人肯見既

食飯喇

無問題, 我收開 $500/hr~

大家努力~ 就黎放假~~

番兜方加~~

其實我係冇上過去睇
咁驚做乜

呢度冇人逃得過大師法眼

佢星期一飯loi～～

試完返黎啦

追post呀a仔

乳勢都頗大

唔好啦

千辛萬苦開到個file, 冇耐就hang機

其實條片真定假架 ?

由邊到開始呀

反而呢邊個天光番~

上一個 post (59)

部電話30分鐘都拎唔返個1%電返黎開機

屌你爸爸答完等如冇答

有排你追

我呢邊落雨

喂點解咁多書籤人架

佢今日應該都答唔到我地~

人地好忙架唔好搞住人啦

推到老姆仆街

咁等我幫佢搵喇~

留名睇佢仆街

今日的主角~ spot light !

呢度有冇人住村屋

追完啦, 關我事既得幾頁姐

有乜理由得我要仆街
我要全post陪葬

睇黎冇事

冇事咪好囉, 散場散場~

關我事既一頁都冇，冇事既我出返去先

試著爆個你的名字黎睇下

lucifer

惡魔~~

我公司有 同事你好

無咩野啦好過佢地叫錯7年

有咩幫到你

真架？我做開喎

其實我地有冇人叫岩

我係唔會自爆

你好，做乜你成日又斟水又去廁所

我都做開

唔做功課就show 個紋身佢睇~

你地咁多個音讀晒出黎啦, 緊有個岩啦

爸爸呀 個阿sir好得人驚呀

女~ 唔洗驚~ 我係阿 sir 手臂畫山水畫嗟~~~

so99y囉冇野做飲下水過日晨

我大學幫個細路補習, 佢話玩POKEMON打唔贏個道場
我話如果你乖乖地做晒份工作紙我就幫佢打, 最後佢做工作紙, 我打機

飲咁多小心水腫

岩岩入黎個時成日以為你地係同一個人

咁咪好囉。等價交換姐

咁你有冇留意下佢有冇玩連登

比錢你打機~ 幾好~

呢d細路唔麻煩算係咁

Agger 起碼佢肯做

我去睇片先今日無咩話題傾到

掛機唔好比人捉到啊~~~

想見多你幾面

係呀，佢唔肯做係因為另一樣野掛心

你今日俾人屌左未

係囉今日未開年咩

花生係咪已經玩到癲晒喇 ?

係 已經俾佢上埋床玩

係咪好鬼百厭~

瘋狂打俾人confirm日子

好撚悶 好耐冇上連登 入黎等收工

識去廁所未

我仲未開到部電話 我決定訓教

咁早就要等收工

科學園有人結婚喎
A仔係咪你朋友

你個1%電=3舊滿電架

佢好似唔識攰
未 但係咁鳩叫叫你抱去痾

11點等到依家啦

點解咁遲先入黎

胡漢清指香港地底不屬自治範圍 地下鐵路股價急挫2.5%

真係CLS~

未

打機
btw,有冇人有玩爐石..

雖然應該冇

以後大陸落地牢咪得

我, 唔常玩

玩咗一野就 delete 咗~

唔係今日喎

冇錢買新卡姐, 悶就唔悶

好眼訓呀

新人好冇taste
車頭個公仔係melody同pc狗

melody

唔悶啊, 主要用黎消磨時間

pc狗都okay
melody真係不了

我冇開新篇章, 好多卡冇得用

melody真係狗也不屌

冇keep住玩會好難跟

sanrio總選我要狂配票俾強黃哥拉melody落馬

強黃哥原來sanrio架

係嫁咩
2隻都好樣衰
強黃哥一pat野都唔知做乜
趴地熊得意好多

已經唔記得當時我放咩係車頭
應該係 forever friends

最差都係HELLO KITTY, 唔駛爭

強黃哥不知幾可愛

以前有玩

係咪比錢先勁 ?

我玩爆牌賊, 冇左倚多之後冇玩

朝早俾你同你講唔趕嫁
晏晝問你整好未

唔趕架, 不過我要即刻見到囉

細個有個趴地熊筆盒

宜家係咪冇出
我問啲小學生冇人識

其實比錢只係快啲抽到卡,新手黎講跟網上盡快砌好一個咭組先,之後多咭啦先自己再砌

而家小學生鍾意LISA架咋

唔一定, 但俾錢抽卡會多啲機會有傳說嘅

離人潮幾百米 聚散不要提
做你的降落傘我願背負你一切

你話唔趕, 我未掂過呀~
你係咪想要 ? 我而家開始睇喇~

邊個係lisa 汪阿蛆

經⬆過那些⬆⬆⬆年~~

想寫Elsa但打左Lisa

而家d小學雞唔是鍾意妖怪手錶咩

我覺得on99咁幾得意

pokemon黨不能接受

冇睇過佢套野 講咩嫁?

諗住一支公去睇美國隊長湊仔
點知屋企附近兩間都冇上

我懶得洗杯所以會用樽
一日斟1-2次就夠
係咪蝕左

pantry冇星盆
要出去整
懶得行 pantry個咖啡機冇人用
個個倒晒啲水落去

倒係水機同咖啡機又有D仆街喎

原來考個DSE 要幾千蚊, 而家先知~

咖啡機姐 冇人用嫁
啲同事咁同我講叫我咁做
唔洗下下出去

唔係政府點賺, 仲未計你覆卷個D

真係好貴

禁張圖出黎個時仲以為係大師西裝圖

等左成個禮拜都未有電話 睇黎我玩撚完

等緊咩?新工?

係呀 搵親都大公司 係大公司做野慢呀定係我唔岩佢要求

比HR SCREEN左.

見果時咩情況呀幫你分析下

連in既機會都未有

係interview電話都未有

等咗幾耐 ? 大公司興集齊人先一次過in ~

一個禮拜咁上下啦

咁應該 了 keep住send啦

唔敢搵細公司 對上個份工咩過唔少獲

果先去開咗杯咖啡, 搞咗一陣~
利申: 我唔飲咖啡

佢有啲公司寫明話6月頭唔搵你就姐係898

通常HR係以咩準則去簡人黎in

大公司有大公司嘅閪

起碼福利會好少少既我諗

估唔到最難過竟然係最後呢粒鐘

你做邊行?

最新失業率為3.2% 維持不變 #本地
Fri, 19 May 2017 16:46:32 +0800
香港電台新聞頻道 (@rthk_news) May 19, 2017

最好有相關經驗，唔太jumpy，價錢合理
但要你未來上司都鍾意你份cv先

咁有可能有其他人經驗多過你fit過你

我已經係搵啲entry post

我都係恥笑下Application Letter姐.

全中。。。我而家份工都係咁

點為之 jumpy 呀? 2 年轉一份算唔算呀 ?

[member]我唔急屋企急 日日叫我搵工[ /member]

岩岩做野一年都唔算jumpy姐

而家咁多西工, 其實好難唔 jumpy

我都係做左一年轉左而家份工

飲完咖啡又洗下杯先~~

我自己覺得1,2年轉一次工都唔過分
但有d大年紀既manager會介意

9月開始講
不過冇理佢
夠錢洗咪由我 係冇俾家用姐

幾爽架~

係好爽
我個半年都係超爽

但失業生活真係好撚正

[MK] 我穿越金星 木星 水星 火星 土星追尋

好攰

感覺身體被掏空

隻腳好攰

[url]🔥👨🏻‍💼🔥一人N句老闆刻薄金句

就快放工

好撚慘

It

人地慢工出細貨, 你就慢工出晒錯

難聽過粗口

睇住劇做真心好慘, 我會分手

ot

又唔係睇住AV

我想像到係睇住running man同條仔做

呢句真係聽到都燥

呢個post啲人有9成9都唔洗ot嫁喎

m 前 m 後唔係特別想要架咩 ?

OT呢個字眼咁多年出現過一次啦

我想像唔到who fucking does that????

我今日要ot 至少二個鐘起

諗起個部自動做愛機

仲以為你係IT 狗添

搞咩

牛丸你唔會明架啦, 出面應該好多女running man >>>>>>>>>>>>>>>>>>扑野

即刻謝哂啦 仲邊有mood做

真係唔明 從來唔睇綜藝 何況係泡菜 不了

不過去旅行話攰就兩睇

真係買個杯都無咁嬲

OT狗

真心唔覺得好睇

作為IT狗既我堅拒OT

好唔好睇一件事啦, 根本扑野就應該專心D

返工咪仲攰 成日唔好扑啊笨 最撚憎呢d女人 捱夜都要扑野 扑野萬歲!!!!!!

好撚慘呀

呀呀呀呀呀

[member]如果有女都走去叫咁都幾慘 /[member]

臨放工先黎傾扑野
一早傾咪好囉!

閃~~~

各位 happy week end ~~ enjoy ~~ !!!

次次都係牛丸開始先

大家咁話

事實證明放工>>>>扑野
我都準備走

我寂寞寂寞就好

今晚扑野夜唔夜呀

呢度大把人陪你啦

夜晚七點至八點有客

點解成班未夠0600就走晒
點解!!!!!

我間唔中一次

我仲係到啊於B

因為今日禮拜五

爛袋今日冇遲到

巴打係咪乜都吹得？

乜野都未執你地就走晒

直頭冇上黎

係呀 但點解你收工先上黎

係呀, 但你放工先上黎

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎?

岩啊

都話我仲係到, 仲係到啊啊啊啊!!

走啦你6點啦
我執野啦

走咗等無走

能共你hold hold地相處

我本身都收六點架

個個都好吹得

其實我仲讀緊書，我都可唔以講？

就讓我一個人去痛到受不了

誰人又相信一世一生這膚淺對白

可以呀 咩事呀巴打

講啦

唔准放負

唔係放負係好想高歌

用心聆聽 更知你心

番屋企開住youtube鳩叫

走啦我, 去買魚呀
再講啦大家

又買

2條呀今次, 而家仲要去買左涼茶俾佢先呀

感謝巴打先，先講下少少背景先，我同個女仔同學黎，近排發覺佢成日乘機摸我個頭又整我，咁之前都未發覺佢好似鐘意我，但係跟住又發覺佢成日都坐係我側邊，之後佢有次整我個頭我抆返佢條辮，我睇到佢兩個friend係到對望笑，仲有好多原因令我覺得個女仔鐘意我，但我唔知應該點做，但其實個女仔都唔差，都有心同佢發展落去，咁所以想問下小弟洗唔洗做返咩黎表示？如果到時真係自己諗多左就會好柒，希望巴打可以解答到我呢個煩惱，sorry for可能有少少1999

買咩魚

孝順仔嘛

er.........你幾歲?

原來係感情問題

17，00後，想屌就屌啦

你咪約佢出去睇下點囉

感情台

唔是想屌你
但17歲都仲唔識處理呢啲? 唔是嘛

[member]而家啲00後真係呢.... 約人啦 仲等[ /member]

大把人27歲都唔識啦屌你

要拎錢先

我都想有人摸我個頭 巴打記得好好珍惜呢種感覺

溝女都要比心機讀書呀

一陣去𥄫下有乜水同老豆買魚先

我都諗過呢個問題，所以有試過揾機會係佢fd面前整下佢，睇下佢啲fd有冇反應，點知見到佢地對望係到笑

你又落去咩

因為我ex hurt得我太傷，所以唔敢亂咁來，加埋我覺得自己毒撚格好驚青

怕約咪拎佢WhatsApp傾計囉

扮乜姐冇乞衣
老老實實 呢啲事我十二三歲嗰陣都有發生
十四歲已經大概知要點做啦

出去附近食飯囉

直接約佢去街囉，朋友都可以去下 街

到時你睇下啦咁

都有兩句既，有時氹下佢地開心咁

你唔好以為入到U真係有女呀 呃人架

咁就可以去馬啦

就grad怕咩柒

其實我對佢未好了解，只係知佢好表面既野，所以唔敢亂黎，衰左會好尷尬，仲要日日對住

你地17歲時真係敢

唱情歌 齊齊來一遍

都仲有大半年架

約去玩呢啲好基本姐

咩呀出年就study leave 啦

就黎夏天大把藉口約去玩啦

同人地去自修室溫書啦

但係我同佢只係班上都幾啱傾既同學，未試過whatsapp佢，無啦啦約佢出街好突然喎

1%電叉足我幾個鐘先開到機

敢呀

下 嗰陣細個有乜唔敢
宜家就話姐

咁咪whatsapp傾下計先

問功課都未問過
渣左啲喎

我唔敢

冇啦啦whatsapp佢冇野講喎，又唔知佢鐘意咩，定係我係學校了解多啲佢先？真係覺得自己有啲失敗

係囉
阿叔我當年都係同個女同學send下sms就火速一齊左

以前一定敢，而家未必

其實係呢個禮先令我咁覺得，同埋不嬲都冇問開佢野，淨係上堂引下佢笑咁就一日，無啦啦揾佢好似好怪

佢連摸你都夠膽啦，你唔夠膽WhatsApp佢

以前真係乜都夠膽死

聽日有乜功課交
必備開場白啦

咁咪係學校傾多啲 問下功課 黎緊暑假咪約埋佢班fd一齊去燒下野食乜都好啦

巴打我毒撚格麻，我都唔想

快d搞掂佢等過暑假啦

以前食檸檬當食生菜

宜家又唔係要你娶佢
wtsapp兩句都唔敢 到時話一齊又唔敢?
腿張開又唔上?

溝通呀巴打

可能真係唔上

我絕對明你左諗右諗d乜

搞得掂咪暑假日日起身屌閪

問功課乜都好啦，大把藉口

唔係既，我係驚唔識講野嚇走佢姐

巴打交左ies未呀
Sd份問卷俾佢啦

wtsapp姐 又唔係叫你傾電話

我決定出去買電話 我已經無法忍受幾個鐘過後開一開機自動熄返
電話都恰尻ME

屌~~~~咁係咪寧願一生都不說話

屌你老母個仆街miss手腳慢未改仲未可以做住

唔駛咁怕呀，你睇呢到d人放工都陪你諗計呀

我們只靠眼神交流

個女仔等緊你搵佢

換咩 無得整咩

到時唔好後悔

再換I7是否不智

不過女仔都俾晒機會啦老細

梗係唔係啦，我都幾鐘意佢既，但係我whatsapp應該問佢咩？功課今日又出左去活動，仲有咩可以問？

A仔你幾可收工仲係度

唔會呀 你本身用緊I7咩?

後日囉
你啲功課今日俾聽日交嫁咩

問佢暑假得唔得閒囉

出面有冇落雨

沙田冇

咪問佢去左邊啊，攰唔攰咁囉

對唔住各位巴打，我係毒撚左啲？

我本身仲有部I7P

再唔係sd d無聊搞笑圖都得架

買部se頂住檔先啦

你入一入黎 大家都青春左好多
多謝你

你個插頭唔係原裝架？

我驚比你地屌多啲

你試幻想下 當你係個女仔 你會想個男仔點溝你

嘩咁驚
我黎保護你

goalllllllll
祝各位新春大吉！

原裝架

試下換過條線/牛

本身就青春

未摸過

百屌成材呀

我仲好細個

換左5~6條原裝線同幾隻牛牛都係咁

屌你就屌硬架喇
十零歲仔 最無憂無慮
有心儀嘅女仔都唔去馬 on9無極限
難為呢度一堆單身叔叔嬸嬸

無恥

你咁弱雞，都係唔啱拍拖住

我唔想做野 想繼續同你地吹水

屌你

拎去apple整啦試下

整機我不如買機好了

咁點解要叉咁耐？

其實佢同我ex嗰陣追我個情況對我做既野差唔多一樣，只不過係嗰陣ex嗰班fd出賣左佢話我知佢鐘意我所以我先兜口兜面問佢先一齊到

你就叔叔

可能我將部機永恆既1%用哂 佢已經無力去返以前咁

咁大個人其實你feel到嫁
去馬啦

過左保喇咩? 我見佢快好搞掂

而家連登咁憎00後，我入黎之前都好驚

岩呀 乖 叫我哥哥得架喇

扔左佢啦

而家洗唔洗我地出賣你

feel到，但唔知準唔準

無五系甘牙應該無人大大力屌你老母住

再大個d到我呢個年紀，媾女就冇咁純冇咁好玩

買衫！！！！💃🏻💃🏻💃🏻

有冇 search 過，其他人有冇呢個問題？

我都試過比人出賣 之後就玩完

有啲一知你00後就屌架啦

買咩衫

唔俾人老嘅

傾下計先啦 仲咁猶豫

我地廿五以上，媾一條女要諗埋要比乜嘢生活對方

劍叔

女人好一時一樣

岩岩出黎做野就諗緊我可以比到啲咩佢

所以冇咁好玩

咁巴打我應該whatsapp同佢講咩？老實講我平時功課都冇乜點做，無啦啦問佢功課好怪，我知我毒撚 ，屌得細力啲

有耐啦

唔會教你點做 條女自己溝
女都要人幫你溝教你溝
上床洗唔洗親身試範

U記

真係要諗好多野
本身自己搵得唔多 冇乜錢
拍指又驚男方會有負擔

一齊去mk 順便𥄫a仔好冇

拍拖

睇過Apple 係存在個問題 個解決問題禁落去係無反應

ching ho ball

無錯 ！ 想要 啲咩自己爭取

邊間？

去apple問問咩事先啦 可能舊電唔得姐

藉口唔重要
佢肯應就okay
你打句hi都冇問題

果頭得果間咋嘛

google 喇

得閒功課上互相交流下

要我教都得，媾到一齊分

如果設備依然無法開機，请查看後續步驟。
後續步驟禁都禁唔到點查看

A仔留低位置方便大家啦

official web 通常都廢

中肯
不如俾呀叔我溝啦尼馬仔
十七歲我岩呀

用住7P先啦

又開得返 今次有2%

我迷失在.* 這場_×°充電遊戲

我諗我知點做，多謝各位巴打冇無視我呢個00後

十七不了 細過我

要溝有幾難,但你準備好負責任未?愛情唔係有愛就得

你鐘意姐姐?

好想快啲走 遲到死全家

係

sor lor 個post好多人遲到

鼠！

我之前都諗過自己係咪為拍而拍，但諗左兩日清楚我想要佢個人唔係想要一個陪到我，幫我解悶既野係我身邊

啲客遲到

睇唔明

嘩老姆你突然咁大感觸

老姆

d白色衫整厚少少係咪會死

咁都睇唔明
姐係佢鐘意個女仔
唔係因為想拍拖先以為自己鐘意佢囉

U記啲白tee好鬼透

透到內臟都一目了然

姐係我諗左兩日發覺自己真係鐘意佢，唔係為拍拖而拍拖

女仔著好易透

白色係咁架啦

U記薄到離譜
買左件發現要打底就好少著

透到入面咩形狀花紋都一目了然

我有件白色衫都係咁 勁透

咁咪唔好著白色囉
又易黃又易污糟

但係白色靚啊！！

通常白色衫出面都會加牛仔褸

agger!!!!!

唔好講咁多,你覺得你自己可以為左佢而做到啲咩?

所以女仔就唔好買U記T
如果唔係你啲男同事會好爽

以前同FD買一個全黑TEE 一個全白TEE 一個全灰

買完魚啦，搭車返屋企
上嚟見又多左幾頁

著白色搞到自己好肥，而家一定係深色系

等緊車走啦，深藍色衫，淺色牛，timberland鞋

咁快走
我都未黎

買完老豆就叫走架啦

我全黑

食炸蟹鉗啦大師

又係果幾味

屌，成枱都係女， 好監介。

其實小弟真係好撚鐘意打機，所以如果得米我連fifa18都唔撚買，機都唔撚打架啦

為左囡放棄打機你係咪男人黎架

識玩梗係同埋女友打啦

拿。巴打就識玩喇

你又知佢唔鍾意你打機

有邊個男仔唔打機架 拿買部ps4/switch同女友玩 又可以互笑

去炒牌之後交比我

所以我咪無左部Switch玩囉

渣
俾我一定係拎黎俾我打

我對ex嗰陣都問過自己，當我可以犧牲打機咁我就知自己真係鐘意佢

都幾易量化 好鬼得意

唔打機就鍾意佢，我地係咪有代溝

咁我相信我都好愛我既朋友,因為我見緊佢地果時我係唔打機的

你部機俾人收左啦
星期日先有喎

如果個女仔可以令我唔打飛機，我都應該好鍾意佢

好似出面個樓主咁
你會唔會飛佢

有得話為佢犧牲多d就係愛d架咩
我係咪有代溝

飛硬，你又唔聽書

飛哂
扑野搭唔到咀

呢個就難啲 你要教佢由唔做變做享受

咁如果個女仔為左你唔睇劇，係咪好愛你

真係鐘意佢就同佢一齊打

冇乜性趣扑野 大家唔好搞囉

睇咪由佢睇 不過唔准咩緊個陣睇

以前都係陪男朋友打
打到之後我打得多過佢

正常同男朋友一齊出街都唔會睇啦

叫我掂返自己啲精都唔太願意 唔好搞我仲好

我見我朋友果時唔打機的說

遮都唔遮下

我百尻幾個聯絡人 冇一個會用status

我有2個人用

睇射雕先

見證賣女成功

笑死

唔係，係因為我份人好奇怪，當我最鐘意既野都可以唔做，我就姐係鐘意佢，只不過我鐘意打機姐

小學雞想問咩係hj

手淫

hand job

扮純情

明啦 冇啦啦點會識呢啲

我信你架

Hand Job 2Q 會損？

岩岩淨係google hj 全部雞腸
懶得睇

不如你再實體小小啦

唔信咪算囉 問左一句姐

香港人就係咁,講信你又覺得人唔信

No 只係女人

笑到仆街，唔知離婚未

打飛機都唔比咁惡

可以點兜

hj2q點睇都係叫雞啦

俾人玩電話

你男人黎架

你爸爸賓周損左呀

下句應該reply王仔叫左你唔好出去玩架啦

個仔點見人

聽朝班主任送軟膏俾佢老豆

聽日唔洗返學呀一公分

其他媽咪係咪要即刻check老公賓周有冇損

星期五唔洗返學咩

check埋呀仔

聽日唔係星期六咩
定我聽日要返工

想保護佢，只要唔踏到我底線既我都為佢做咁囉

原來有下集 爸爸寫左論文

好慘呀幾十萬人知佢賓周損左

拿ner仔你好sd爸爸賓周損左俾囡囡一齊睇打開話題啦

點解愛一個人要放棄自己最鍾意既野，尤其人地都無話唔俾你做

邊個咁大整蠱

因為你最鐘意個女仔囉好似係

個馮盈盈參加港姐個陣其實有陣以為係ex

好眼訓

即block啦，一開波講賓周

因為我自己會諗定如果佢真係好憎人打機咁我會唔會為佢放棄打機，如果會，咁我真係幾愛佢，不過最好梗係一齊打啦

咁我有好多人要blk
一係ney仔幫爸爸打下格仔

不過咁快就自我閹割係一件幾唔健康嘅事

你平時周圍同人講賓周架

不如我咁講 條女鐘意聽韓仔歌 你係咪又要跟住去聽 開話題 真係開心咩 到時個個仲係自己？

幾個gp都sd緊呢張圖

為愛改變自己

於b心水清

btw如果有條女話 你打機就唔可以同我一齊，我一定飛

自問唔鐘意女方或者女方要求大家要去點做點做因爲愛而改變自己成個陌生人咁 到最後發現你既鐘意係扮 人地會覺得你好假 利申 俾女溝開寧願佢地做返自己

咁打機先可以一齊呢

仲要剩係打Pokemon？

求之不得

一個人撐傘一個人擦淚一個人好累

如果佢比我聽，我會聽，但我唔會主動話佢知邊首邊首正，邊首邊首新出，正如我都唔想佢知我鐘意打機而逼自己同我打一樣，可能又1999左少少

呢張太假啦

姐係隻貓都重可以教。。。咁就教佢自己去啦，叻d啦

鐘意既野又唔講得 你同打飛機 扯琪夢遺包皮過長都唔敢同人講冇分別

真係。。。send錯gp好大罪

我教冇所謂呀
我驚佢返到去又一樣 佢主人又困佢入籠就算

為另一半夾硬改變自己真係陰鳩公

好心D人冇心就咪柒養 我三隻狗咪一樣 一開始邊識去廁所 咪痾落我對喇叭到 隻狗女M到搞到我張白safa成攤血我都係咁喇 困佢入籠不如咪柒養

不會有好結果 你扮唔到一世

我會呀巴打，我會同佢講鐘意打機啦梗係，但唔會迫佢同我打囉

扮到一世 辛苦一世

究竟吳菶如爸爸柒d定姐夫柒d

留名睇一齊打機屌到佢喊

緊係爸爸柒啲啦。

我陪左幾日就咁
主人肯放時間一定乖到離譜
我已經好唔捨得佢

我都好多fd打機好渣，所以我已經習慣了

個gp沉默左4個鐘冇人敢講野

關家姐同讀 drama 果個, 邊個柒啲 ?

綁架喇~ 唔洗諗咁多~

關家姐
個時睇live 好震撼

💪🏻💪🏻💪🏻加油唷

第一眼以為大師去咗舞廳

sad.... 不過貓有記性既，可能下次黎你度會記得點做

係囉。。。其實咁同你只不過當佢係玩具有咩分別

去左hj

好心冇心養就咪養啦
佢係溝出黎 買返黎都唔平

唔想聽到佢又亂痾係地 個主人黎呻
因為呻得我都知隻貓係籠入面

依啲朋友絕交啦....

公投幫唔幫
NEYMAR-JR好

=唔幫
=幫

特登去舞廳HJ咁奢侈？

幫咩 ？

咁容易咩
毒撚都冇乜朋友

點解梗係覺得個公仔掉轉咗
無追啲 post , 唔知咁多, 但都係個句喇
少少事都解決唔到, 唔適合拍拖~

係喎, 點解又會有個 ex , 以為係新手添
係咪唔識 handle 啲問題, 搞到分手呀~ 證明真係唔適合拍拖喇~

屌你 塊mask濕到滴水

奶下佢

唔洗了 滴到成身係

賓周有殞可以敷埋佢~

應該要用火酒搽下佢消毒

用完寄俾葦茹爸爸

冇啦啦做乜擺我上枱

阿仔, 你部係咪 iphone 7 plus ?

係呀

search 唔到啲咩, week end 幫你問下啲 frd 先~

唔洗喇 聽日去買 唔整

個樣好正

點解？

好殘眼啊~

佢係邊個？，佢做左啲咩？

佢係人地個女，佢冇做任何野

屋細冇位影呀 叫左你勤力啲買間大屋

笨笨~~

ney 仔係咪郭靖黎 ?

蠢過郭靖

對唔住，我以為係嗰啲比人放上連登笑嗰啲，不過我諗我都就黎係

你wtsapp左人未

手都震埋點whatsapp

有乜可能兜口兜面, 惜弱都認唔到佢老公

whatsapp左啦

我feel到會好好笑
不過柒下柒下先係青春嘛

飯嫂：？？？？？

我問佢功課，求其揾本問

其實你都拍過拖就自己加油啦

問下佢hj點睇

之後所有message都單tick

問左功課啦，多謝巴打

佢有覆架

小弟訓先，巴打們都早啲抖啦

咁早？

今日奔波左成日有點攰

飲完未

你放心啦個囡囡都會有一隊軍師fd幫佢諗點回應你

個男嘅揾兄弟 女嘅揾姊妹
如果係以前講電話 就會有幾十人一齊聽緊

要爭取做打俾人果個

細個好興拖線3人會議跟住自己唔出聲

真係好好玩

邊偷聽邊msn快速打字指點江山

正 三人會議我都試過，疊哂聲只係聽到躁音

11人會議

有無人返緊工

個陣個Fd叫我幫佢溝女 最後失敗左
仲要俾人識穿埋我覺得係人問題

好撚有回憶呀

冇

電話打筆劃 電腦打九方速成
唔同台SMS左幾舊水 俾老母話左兩句

Msn

msn當年我震到人屌我

早...返呢份工最後一個星期六

Pat左炮？

唔想返工.....
琴日請左一日假

前幾日quit左啦

大師咁早做乜

去玩航拍中
Btw牛丸加油

有無咩intern係比較舒服唔使ot番緊果份日日最少ot兩個鐘

落雨....喎

鼠鼠 咁早pep talk我真有心
拍完整幾張上嚟睇下啦

巨乳定細乳

照玩

影到靚一定會

返工

細乳

尋日去飲今日咁早

貧乳

去邊樹玩

有咩問題

攰既問題

希望啦，揾佢係得句hi係秒回之外其他都唔係

阿仔你咁早蒲頭 上岸未 溝女溝成點

玩左幾分鐘比清潔姐姐趕走話唔玩得

琴晚早訓所以早起，有問功課之後諗住講下其他學校既野多啲話題

同埋見到佢個fd既snapchat知佢今日生日，諗住講埋生日快樂再揾話題咁樣

你都係算吧啦

最鐘意返工

番工

返工。執Handover List

返半日....唉....
戇尻尻咁

最慘仲要呢個星期冇好好訓過

agger 想死

係有野做呀⋯⋯
但係唔想搞

返全日，慘過做雞

連人生日都要睇其他人既snapchat先知

今個星期接左freelance畫圖，本身以為一張開一個星期做，點知突然加到三張，要硬食趕工。

本身上夜校一星期兩晚七至十，今個星期幫左潛水又上多兩日七至十。

晚晚訓得兩個鐘

Freelance 有錢啵

睇住身體 再咁落去學幾多搵幾多都冇用 好快打柴

三千六，收左
上星期去ebay買野要比4000

你唔係去揼骨咩

我認我對佢真係冇咁多了解，所以而家咪盡量知得幾多得幾多囉

諗起ps4篇潮文 下次出黎要問佢咩名

笑左

咁真係算啦你同佢傾多d計先啦大佬 生日都未知
即係佢都唔知你生日

一點收工去
7點半番來睇戲

個個星期都係?

搏盡無悔呀
寧願燃燒殆盡都唔想後悔

半半日已經慘過做雞, 番全日係慘過做兩次雞

兩長一短
一個月最少做6次雞。

全職做雞

星期六日 都要返全日叫咩

雞全部都係雞

比較唔到

努力雞

其實我有D想唔DUP骨番屋企訓

邊揼邊訓

雞雞雞雞雞雞雞雞……

Queen of chicken

你真係傾多啲計先得喎

哼

咩事?miss左你生日?

一來一回都係時間

Sleepy Chicken

10點都未夠就開工....
咩玩法

哼下咋麻

OT既節奏

9點就做緊野喇.

想食薑䓤霸王雞

公司OT無錢....我係第一個走

6點9已經做緊野喇

你早放工.
我6點先放工啵

唔怕啦自己生意

已經返到屋企打lol中

整定買

玩唔到航拍呀⋯⋯今日？

唔識整

大師，如果你無女友又唔洗諗結婚買樓，你會唔會好似而家咁博？

8點開工，6點放工。

我冇女冇盛我都好搏

錢揾到係自己，有冇女都要生活架，好似係

玩左一舊電

你會日日都九至六？

番工力讀書0900-2200

拎小小鹽係雞既表面，醃下隻雞。之後切碎d薑同蔥，放係雞既入面同表面。之後拎去原隻蒸。蒸完斬件

我唔想要錢喎, 我想要滿足感

填補時間既空虚？

幾時有得食？

想證明自己真係叻

你自己整完咪有得食囉

大把方法啦

漏左個好重要嘅步驟

想食乞衣雞

肥媽話無文化呀，係叫化雞呀

唔見咗霸王？

叫雞

倒數3個鐘

乞衣整唔係乞衣雞係咩 叫化雞成件事蝗到

烏雞煲湯d肉好正

我都係

沖定涼 鯨乾水等你

去食叫化雞

頂住呀, 仲有兩個鐘

星期六都要推post

唉好煩, 買左堆煙油係深圳集運佢話唔運得

識貨，飲湯食埋d渣

買雞？

呢啲唔係俾稅咩

星期六都咁多人

烏雞D肉煲完湯好撚正 嫩口到

要番工ma

加埋黑豆~ 好撚有益架~

仲未爆 post

買咗先話唔運得 ?

我同你一齊推

倒數1個鐘
坐左係到睇劇

女~~~~

快啲諗計治一治老闆娘喇~

呢套好得意呀
爸爸有冇睇呢套

超正~~

搏左九年
冇咩所謂。

最後佢用返正常bb返屋企差啲流馬尿

馬尿要由佢流~~~~~~~

睇卡通片睇到流馬尿好柒嫁

放開心懷, 唔好理人點睇你, 先可以盡情享受~

BOSS COMES OUT FROM HIS OFFICE !!

lunch食咩好
雲吞麵
燒味飯
碟頭飯

豆腐火腩飯

話明小人嘛。。。 係光明正大既就唔係小人，係對手

補習呀，d學生開始要準備考試

半肥瘦叉燒飯加葱油

燒肉油脾飯

聽緊老母瘋狂數臭個旅伴

哈哈...搞咩

話個師奶乜都要慳乜都唔捨得食

咁去咩旅行

請佢食啦

又脾氣臭又難相處又10蚊都睇到好大
平時相處冇乜野 但去到旅行D行為就老撚土咁

食個橙減肥

牛腩雲吞撈 + 芥蘭~

收工

組團麻撚煩~

通菜先好食喎

我鍾意啲菜爽, 有咬口~

食左叉燒燒肉飯

肉~~~ 全部都係肉~~~~

今日繼續食紅薯粉

買到衫未呀 ?

又得意返

啲貓好撚古惑嫁

買左白TEE同潮裙

無買絲咩？

絲我有好多啦

戇鳩 星期六做撚到仆街
搞到聽日race day都未有稿交

等你d文同貼士呀

[member]老實話鳩佢唔識養
建議幫佢養[member]

有冇圖

有人話蒸熱食，真係未聽過

班廢老係咪痴撚線 一禁lift見到個呀婆係入面背住我
我唔入lift 條友等左成分幾鐘都冇反應

頂丫

岩

佢出錢買貓糧